《我們．異 Us》電影討論區

Adelaide（雷碧達尼安高）趁著暑假，與丈夫Gabe（溫斯頓杜克）帶一對子女回到她的家鄉度假，但舊地重遊不但勾起她過去不快的經歷和未解的心結，一連串奇怪事件接連發生，更令她產生不祥預感...... 一家人與好友（伊莉莎白莫斯）在沙灘玩樂時遇上行為怪異的陌生人，令人膽戰心驚；回到度假屋後，更可怕的事情隨著夜幕降臨！屋外來了四個來歷不明的人，竟然與他們一家四口一模一樣，還對他們瞭如指掌，令人不寒而悚！當「你」成為自己最大的敵人，一場被「自己」追殺的夢魘隨即展開......

有冇人今個星期都去睇？

LM

有性趣
btw 個名硬係覺得食異能仨

我都覺得係
一開始以為係同一系列

唔敢一個人睇

nigga 戲

今個星期去睇

好期待，SXSW d reviews好似唔錯

有冇人同我一齊睇

呢套好似癲過上套訪客

唔係太明最後果part, 死曬係咪有咩意思?

會去

係女咪同你去

啲nigger個樣好得人驚

正，希望唔喺得個樣

假既係現實中可以扮真？

我係女啊 是咪一齊去

如果出來見到係佬咁點

點睇都係個佬

一定係女

都要時間夾
利申睇開早場

正 好鍾意睇nigga做嘅戲

竟然咁快有人開post討論..
呢套堅係好撚想睇
訪嚇 聖鹿獵殺 祖孽 我真係好鐘意睇呢類style既戲

今個星期四開始有得睇
差唔多啦
順便提下有興趣既巴打買戲飛嘛

係，唔知點解覺得佢地啲驚嚇表情好心寒

星期四早場

星期五

希望會有啲刺激
依排做乜都冇晒感覺咁

好想快D睇

冇人同我睇

星期四返エ

唔應該走入嚟

過黎YOHO睇

期待

又要驚又要睇

第一日會多D人，
唔需要驚

希望唔好失望
唔夠嚇

睇Trailer已經驚驚地
係咪太細膽

我睇太多恐怖片啫

買咗戲飛，聽日睇早場

唔係套套都想睇

諗緊聽日夜晚定係周末早場

睇無人識果D先正

周末早場中過好多次伏
唔會再去
好多一家大細去睇
多數總會有懶叻家長做埋旁白
又或者有細路時不時大叫

建議你揀夜晚睇

星期四夜場

係咁計嫁咩

星期五早場

呢類戲 唔會一家大細睇掛

依套算係 鬼片類 / 血腥類 / 純粹恐怖片類？

嚇到第N套理論上無咩再嚇到你
利申唔睇太重口味

買左聽晚夜場
個場得一個人買左 買果陣見到

正

我覺得睇間戲院係邊區
試過apm有公公婆婆 個公公真係睇開戲 佢講得出羅素高爾個名
又試過荃灣睇侏羅紀世界2 個阿媽帶個女入場 啲jump scare 同埋食人片 個小朋友遮住對眼 之後又問阿媽發生咩事

乜咁正

屌 睇預告正到仆街
音樂好正

但你up 呢幾套都悶到仆街

其實我都係咁loop首歌
聽完一次覺得好洗腦

訪嚇悶 聖鹿無睇 但祖孽好正wo

睇trailer已經好驚

祖孽勁正
聖鹿都係我杯茶

好期待

祖孽個結局都正

最後個扭橋位

上集訪。嚇 都係食左 思。裂

好唔好睇?

幾好，同get out 一樣
有啲位feel到佢係想搞gag

劇透就用番粉紅細字啦，樓主開post又無寫明含劇透。

岩岩睇完
氣氛幾正

今晚去睇

咁不如樓主開多個劇透post

巴打意見幾好
我開咗另一個討論劇情
歡迎移玉步討論

(有劇透，慎入) 《我們．異 Us》電影劇情討論區

岩岩睇完，最後果度唔算難估
以加諗緊佢d隱喻

成日一個人睇戲，
但喱套唔敢一個人睇..
利申睇過get out

各位巴打 請問恐唔恐怖
利申 睇過訪嚇 都叫頂得佳

好好睇鬼才導演

我都睇過訪嚇
我覺得氣氛營造得好好
心寒程度遠勝訪嚇
配樂幫到手
我睇到起雞皮

自己單拖去 好驚嚇死
上次自己睇上面師兄講套祖孽 都係搵隻手遮住遮住睇

有無咁驚

我同friend睇 發覺得我哋兩個人今次真係我們2, 10點海怡mcl

Dododade

bgm真係

好睇到喊

人鏈成為人牆係暗喻墨西哥邊境圍牆？
著到成個isis又係咪講緊美國人製造咗恐怖分子嘅禍害
自己就是黑暗 就是原罪

頭半好睇後半爛到仆街
Get out 好睇過佢
成班黑人搞到班影評人唔敢比負評
D影評人吹奏到以為呢套係新一代shining咁

的確有shining feel

今晚睇 想知好無睇 ？
睇電影app 得3.1分
有無咁差

好好睇，你當睇史提芬京啲驚慄戲咁
畫面，配樂，氣氛都一流

當然仲有呢個導演招牌暗串，隱喻，幽默位

我昨日都係睇呢場

一陣11點場
希望腸胃唔好咁快發作...

Hereditary 真係好恐佈嚇撚死me

閣下絲打？

準備開始